【極醜惡】導演陳德森話要綁示威者上電燈柱

「再這樣下去民間是否自行組織民安隊，專門對付那些在街上傷害無辜百姓的暴民，除了拍下他們的惡行為證據外，亦擒拿下他或她綁他們在電燈柱上，一邊報警一邊打給他們的父母⋯⋯
PS:如有面罩立除掉！實在看不下去了！ 」

條廢老不嬲都撐警撐政府
今日仲講到要組織一隊人捉示威者綁上電燈柱
可能無人識佢，post上連登幫佢出名

前科：

廢老fb：

推 鄉黑絕對有可能咁做

拎刀都出埋

有咩戲上呀

Po已刪

無

cap晒圖
send去俾娛記

組班廢老出黎吐痰?

以為del post就得？
起碼都轉下profile pic呀
無啲誠意

綁佢上燈柱先

快d出黎啦

無頭髮都可以賣洗頭水廣告

娛記梗係蘋果la

成蟲好朋友

綁佢上d監控燈柱度24小時mon住大導演

呢條友係鹹豬手，做野摸身摸勢 dklm

利申：我frd

批鬥

屌你啦大導喎

建議］ p牌正負評顯示

屌那媽 你北角班垃圾唔夠打 嚇到調頭走 怕死做咩黑社會

岩呀，支持要組民安隊呀

死廢老唔識用facebook

唔好得個講字 行出黎啦 下次男主角到你

民安隊呢個idea真心唔錯